當我用佐一年幾時間放低你 你又突然重新出現

果陣因誤解而分開
然後大家有繼續拍拖
但都放唔低對方
我甚至分手係為佐等佢
當我以爲可以放低佢果時
佢再次出現 然後大家將呢一年半谷埋ge野講哂出黎
大家都忘記唔到對方
仲愛住對方 甚至認定係未來
但又可以點做...

水泡

認定係未來呀
即係而家仲未有得你埋單

企埋一邊等下先啦

食kfc

佢有男朋友
我認我分完手後拍果d係水泡
係做佐仆街

我敢話呢家主動一定可以一齊返
但同拆散人有乜分別

咁偉大
做大事喎
人材黎喎
寧願自己孤獨都唔要一個三唔識七既人孤獨

洗唔洗提名你拎好市民獎?

人不為已天諸地滅呀

男人老狗

大是大非就話唔可以出賣自己姐

兒女私情就麻煩你自私d

佢約佐我今晚見
但我仲諗緊係咪應該放手等自己一個頂

你會後悔 千期唔好自己頂 去馬啦

自己頂先係最自私
將自己變受害者冇人會可憐你

已共 你一年記憶亦同樣新鮮如像蓋著蓋掩永久保存 ...

個個唔好 搵番你做水泡炸

🖐🏼🐰👑
同我好似 但我未搵返佢

樓主加油

樓主加油
如果係我,我真係唔會理

膠味濃

祝樓主揾到個鐘意嘅咪撚再害其他人當其他人係水泡
不過拆散人希望樓主有報應俾人當翻水泡

我成日以為自己放低
點知原來未

佢主動揾返我

報告呢?

算啦鋼gum子